其實日本人食唔食三文魚

黎緊第一次去日本京去到叫三文魚會好柒

Google一堆結果
完

唔食 因為三文魚好尊重AV女優

三文魚唔食日本人

無人叫就唔會有三文魚賣啦

好似唔係叫三文魚

食三文魚食到雪雪聲先有禮貌

月經post

究竟可以走火入魔到邊個地步

AV魚唔食日本女優